請教 26 選擇

近期想搵架Crusier揸，budget大約 50-70k. 心目中幾中意Kawasaki Vulcan, 但見Harley Street Rod 750 都岩budget. 之後做下research發現HD 750評價一般般。

請問有冇ching揸過呢兩款 Vulcan / HD 750 可以講下有咩feel. Thanks

Rebel500

無揸過
不過揸cruiser唔揸美國v twin不如唔好揸

有諗過，不過車身細左啲。

老美V-Twin係正，不過Vulcan, Intruder呢啲都唔差架。

我心思思想出架 Indian

西貢見過 好撚靚

damn...